我地只需要一位警察，喺前線除低你地嘅裝備

就會有千千萬萬個唔敢企出嚟嘅一齊做
請唔係為咗份糧嘅你
真真正正想保護香港人嘅你
仲有夢想，仲想有將來嘅你
企出嚟
我地需要你

條例通過後
內地只會有更加多嘅人落嚟
你估政府覺得佢地忠心啲定係你？
你覺得政府會請佢定係你？
分分鐘，下年你就會比人炒
亦有可能用唔知咩理由徵召你去其他地方
要你做更殘忍嘅事
到時候就後悔莫及

你話你都係工作需要姐，咁你應該知道放咗工你都係普通市民一個
你地都有屋企人，你套制服喺佢地有事發生嘅時候真係保護到佢地？
條例一過咗，絕對有可能係會影響到你本人同你嘅家人，朋友，你並冇咩特權
唔好比你當值嗰陣嘅一套制服蒙蔽自己雙眼，你都只係一個普通香港人
條例冇眼，唔識得分你係咪警察，唔識得分你係支持定反對
有小朋友嘅請你地做一個好榜樣，咩叫公義
為咗佢地嘅將來，可以喺一個良好嘅社會環境長大
請你唔好做一個無知嘅人
你唔搞政治，政治都會搵上門

你願唔願意做第一個，願唔願意帶領千千萬萬個同僚，真正咁保護香港人？
動搖緊嘅你，你想後世用咩方式去紀錄你？
你對唔對得住自己良心？
嗰份糧你係咪真係冇能力再搵到？

希望仲有良心嘅你，聽朝企出嚟，6點卸下你地嘅裝備，加入你認為正確嘅一群
我地需要你

利申，宜家飲醉咗極度唔清醒

請分享比你地嘅警察朋友，家人
喚醒佢地嘅良心
第時有錢都冇地方使
真係要為咗份糧同公義作對？

企出黎就係英雄

你地嘅小朋友將來問翻你地當時嘅選擇
你地有冇勇氣面對？有冇勇氣講出口？
定係選擇比自己嘅小朋友蔑視？

只係除低你地嘅裝備就已經好足夠
612 一齊罷工

希望你地知道自己嘅角色十分重要
希望你地會選擇正確嘅行動

下星期一之後先考慮攪mtr

你地唔係好鍾意mon post㗎咩？
希望你地㩒入嚟睇下

幫推

Send比你地嘅警察朋友，家人，認識嘅人睇
喚醒佢地嘅良心

push

為咗份糧嘅，你地分分鐘下年就會比人炒
你點表明自己嘅忠誠，都唔會夠嗰班同政府有親嘅大陸人鬥
想搏升職？你估升咗啲大陸人先定你先？
醒下啦！

你嘅小朋友好需要你幫手締造一個有言論自由，理想嘅社會環境長大㗎！

要當住佢地面咁講先有用
好希望可以有個人企係班警面前講呢番說話
唔望佢地真係會放低裝備
只望佢地良心發現 盡量放水

唔係要潑冷水 但係有眼睇啲警犬係點樣清場 唔好期望有警犬倒戈 當然如果可以我都想見到有呢一刻發生

推

你想唔想做警察英雄上各大媒體名留青史？
定係做一個寂寂無名被後世唾罵嘅警察？
將來點同你嘅小朋友交代，請你好好咁諗清楚！

On9少陣啦

2019年喇傻仔 雨革都過埋仲當緊差

你指意佢有人性？

我相信幾萬個警察，點都會有個仲有良心

做咗好過冇呀，宜家咩都要試下㗎啦

後世既人會記得你個名，我會同我既仔女講你係一個好勇敢既人

賺錢為咩呀？
去旅行玩？買大屋？
條例過咗，你分分鐘旅行都冇得去，冇得入境其他國家
到時香港已經唔係一個安全嘅地方啦
你仲敢同你嘅屋企人留喺到？
申請移民？
你做警察咋，憑咩技術移民？你估你真係夠大陸同胞鬥可以做到退休投資移民咩？佢地求其搵幾百萬人落嚟，你個鐵飯碗已經保唔到啦

係班差佬面前輪流唱啦

你讀書嗰陣先生教你啲咩呀？
希望你聽日可以對得住自己嘅良心
人在做天在看

你有冇小朋友？佢地知唔知你咁做？
宜家你敷衍到佢 佢可能當你英雄
將來佢大個咗 讀過書
就會知道你係一個唔值得尊敬嘅爸爸媽媽

幫你諗埋，你只需要入面著多件tee，換更就去借d衣行開，除晒d制服，走去人群裏面表明身份，幫手同我地對抗里個政權

睇到喊左
幫推

講真條例過左仲需要你地？公安 解放軍隨時落做野 政府慢慢就會開始唔使你地

大陸同胞落嚟同你爭鐵飯碗
唔好諗住自己有贏嘅機會
人地先係真真正正嘅中國人
你骨子裡都係一個香港人
政府信邊個你好清楚
唔好諗住共存 佢地十幾億人求其搵幾百萬人再塞落香港 你地每一個都會失業 冇咗鐵飯碗
為咗儲夠錢移民嘅你地
不如去學門手藝技術移民好過
起碼對得住自己良心

只係當你地係政治工具
用完即棄果隻
柒婆都係

你收咗工，除咗套制服，都只係一個普通嘅香港市民
你係唔會有任何特權㗎
冇人可以保障到你同屋企人唔受條例影響！

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

叫醒你地嘅警察朋友，家人，認識嘅人
甚至係喺街上見到嘅警察

天氣咁熱，又落雨
好易病㗎嘛
有咩頭暈身㷫
請你退下火線！
唔好阻住伙記做嘢！

天氣咁差，好易病
請你地都好好保護自己身體
有咩事就行開休息！
唔好阻住伙記做嘢！

晒鳩氣 仲嚟呢d 大愛野
班撚樣根本殺紅左眼
大家愈抗爭 佢地隻眼愈鳩紅

你地病咗就好行開！
唔好傳染比其他伙記

我地一早已經唔旨意佢地
只係宜家仲有時間
與其咩都唔做
盡自己綿力叫醒仲有良心嘅人都好
未來係點 冇人會知

政府同中共當你地condom咋 唔好以為中共個政權自己有份 好多香港人為左下一代為左未來都豁出去 大家都冇野輸嘅時候 希望你地唔好為左兩皮野一個月變成冷血嘅人 兩皮容乜易就搵到 比啲信心自己啦警察們

其實睇過外國抗爭紀錄片就知 幾乎無可能叫到警方拒絕服從暴政

解甲！

去做醫護仲好搵啦！而且仲係一個技能嚟！

或者可以好似太陽花學運既一個普通警察咁，輕輕推開防線一小個缺口，俾學生衝入政務院。

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

就算你真係覺得係正確，只要冇威脅到你生命
希望你都唔好用粗暴嘅方法對待示威者！
你只要做翻最低限度拎實你個盾就夠！

可能你覺得好熱血好想捉曬啲示威者
唔該你諗下 除咗嗰一刻快感之外你有咩得著？
你同家人都會受到條例影響

兩個鐘後就出發去金鐘 一直訓唔著
睇到樓主嘅說話好感動
多謝你 一齊加油

我地需要做警察係為咗公義，保護市民嘅你地
希望你地可以懸崖勒馬

其他嘅人都要加油！保護好自己！

有朋友做警察教，見到膊頭有花或有柴既都小心d, 因為通常最仆街既就係依班， 為立功專捉鳩人，又黑人憎，反而散仔無佢地咁狗，hea住做聽order

再一次 希望大家send比你地嘅警察家人，朋友
叫醒佢地，話個真相比佢地知！

天氣又熱又落雨，唔舒服嘅警察請你地退下火線去休息，唔好阻住其他伙記做嘢，暈咗就阻住哂
傳染比其他伙記亦都唔好

作為基督徒嘅你，歡迎聽日一齊唱詩歌
唔好為咗工作叛背上帝，做上帝唔喜悅嘅事
攻擊自己嘅弟兄姊妹

要一隻警犬為左公義倒戈仲難過要一個和理非去衝

咁唯有希望要當值嘅有咩唔舒服就去休息，唔好阻住其他人做嘢，暈咗就好大鑊會阻住哂，為咗大局著想，亦都唔好傳染比其他人

比差人逗嘅，記住要冷靜，佢一定心急過我地
我地有嘅係人數，同腦

有一個就有十個 百個

每個香港人都會記得你，一定會有人幫你

唔敢除但又唔舒服作嘔嘅你，請離開休息，唔好阻住其他伙記做嘢，呢啲天氣仲要企咁耐，好易病嘅

記住唔舒服就離開休息，亦都唔好傳染比人！呢啲天氣仲要企户外成日，好難唔病！

請每一位入黎睇嘅警察 明白到底邊個先係敵人

100萬人上街 仲有唔敢出黎嘅人 出唔到黎嘅人
都反對依家嘅政府嘅時候
點解你地都係要做政府嘅condom？
佢地利用緊你咋 唔係點對付到我地？

5年前已經講緊嘅野 我知要明一早明咗

算啦 無期望就無失望

真係幾好笑幾諷刺 仲點會有良知呀佢地

嘥氣啦，同呢班黑警講道理，佢地立場根本同市民對立，全部都係人格卑劣嘅賤種，唔會有腦聽得明你講乜。

條例過咗，所有嘢只會更加放肆
等失業啦你地

遲早失業，邊夠大陸同胞鬥

一早講過⋯ 無人和應

佢死佢事啦，咪繼續奶共囉

等失業嗰陣先嚟不知所措定係宜家辭定職轉行
邊樣好啲你地自己諗 尤其係要養家嘅你

2萬零3萬唔係好多架咋

良心無左有錢都無用架

你會內疚一世架

2-3萬就可以埋沒左你自己？

諗太多 14 69打學生打得咁過癮

有牌爛仔仲邊會講良知

不如由市民做起 一齊陪警察辭職好無？為左送中 大家又肯付出幾多？遊行就100萬個 因為唔影響佢地工作、生計。

講真果句 我明反送中好重要，遊行我亦都支持，但警民關係比較中立，我覺得有啲野兩面一齊做比較好。大家都話警察死做狗工 但講真咪又係為生計，咁試問怪責人地之餘 如果100萬人一齊辭職 警察就照跟上辭職，咁你地又肯唔肯踏出呢一步？

開個咪/喇叭對住班仆街係咁講 洗鳩佢腦

哥布林殺手：也許會有好嘅哥布林，但係出現喺我面前嘅全部都唔會係好嘅。

所以哥布林殺手見一隻哥布林殺一隻哥布林絕不留手。

唔洗除裝備 最前線揸盾既你
只要一個轉身
選擇捍衛一班守護緊你都有份既市民
你就可以永遠留係史冊

出去唱詩嘅帶翻支「唱k神器」，大大聲唱比上帝知

哥布林扮投降轉個撚頭背後插你兩刀

呢條肥仔岩岩法會門口拎盾企暉暉前面個個

如果你係個位警察，你聽住，你只需要走去美國領事館，話比人聽所有發生緊既事情，你會有人保護你

見親呢d post都覺得好搞笑
呢個可能性低過你買一張六合彩中頭獎
咁得閒ff不如俾多d力抗爭

有時真係忍唔住笑

輔警係咪最無成本？

咁嘅天氣，好易唔舒服，請行埋一邊休息，唔好阻住其他伙記做嘢

hi
揾到警犬了

你唔覺得呢句說話好creative咩

P.s.香港加油

為生計？佢地當市民跑得快過佢地捉唔到人得唔得？打少幾下又唔見架喎 點解要班無比佢地尊重過既市民陪佢地辭職？一句生計就大哂？更加多人而家冒住比班警察拉既風險都企出嚟 家家有本難念的經 何況係樓都買唔起既香港人

尊重係雙向 有d示威者比佢地更冷靜個陣 佢地都成隻牛咁衝埋去打人 我都想有警察會棄暗投明

唔覺依家美國同中國風頭火勢分分鐘會教啲落佢面嘅嘢

你地係服務市民唔撚洗一味效忠共產黨

大把pc仔hea住做 你地又見唔到？只係識矛頭指向暴力既然後一支竹打成條船

為生計有咩問題，呢加成班人只係識講做狗工，為左香港著想要辭職，但你又肯為左反送中去到邊步？出去遊走、示威、突擊 但就唔肯辭職？自己做唔起咪就要人地辭職啦

其實可以搵人扮 做全套然後一野走入人群隱身
利申：飲左酒 精神不佳

大把pc仔hea住做 你地又見唔到？證據pls
留意返 而家佢地做緊走狗

感化狗post一個比一個on9

好有感染力
可以學隔離post巴打話齋
將呢段嘢錄音用大聲公對對方播出嚟
好似南北韓邊境咁

老老實實，總有一D 唔甘心做死一世散仔嘅警察，呢個就係你揚名立萬嘅好機會，幾百個cam睇住你除低裝備，到時你就係香港嘅民族英雄，轉行去做KOL 一世無憂

香港都大把走狗呃市民錢，壓榨市民，地產老、金融狗、各行既食店老闆，遲啲一齊聲討佢地
要求降低樓市價格、物價，咁多位貧窮既市民一齊遊行

用你同一個道理 叫賊唔好做賊 行返正途 係咪又要陪佢辭職？佢地唔做賊無生計啦喎

放低你嘅配槍，除低你係裝備
交俾面前嘅義士
大家識做

有事起上嚟香港人咪又係叫警察，無事起上嚟就話人走狗、賊你真係有夠西利

依家就同小朋友講自己做警察，維護正義，除暴安良。第日小朋友大個咗知道真相，不敢相像

動之以情
警察受軟唔受硬，試下搵個細佬女喺佢面前喊

所以話無知真係好可怕 我幾時有叫警察做賊？用你既思維嚟打個比喻咋何況我做人廿幾年都無揾過警察幫 有事點解唔揾得？They are well paid for it 納稅人既血汗錢嚟
仲有 咩叫無事起上嚟？無事？而家香港好撚大件事呀佢地而家個角色唔係走狗既話都唔會有呢個post

唔幫你就走狗 ，你咪慢慢好似中共咁囉 意見不合就走狗、三毛、五毛 活係自己既空間入面

為持生計做警察都有問題，全港無警察就無問題
想人地唔做警察但又唔肯自己辭職共同分擔 自私狗一合
原來自己又係為左份工唔出嚟既網上戰士 把口就響

又有小朋友想用愛去感化警犬

Pish

一比人影左相 過兩個星期全家消失晒啦

呢點係我經常幻想 可惜從未發生過

支持你企係雞蛋一邊
不要懼怕
因為我地係信念行動一致
做番自己表達你既訴求吧
警察都係人

佢地洗左腦，睇返928果時咁大獲都係好似得1x辭職

阿sir，我知你地mom住
我相信點都有人係有良心

到時洗下腦
只會讚爸爸好型吊打暴徒
守護中國香港

搵個副警出嚟做 , 應該唔難

其實講得冇錯 你極有可能做死一世都發唔到圍 甚至好快就俾大陸佬取代 但係 只係你肯踏出呢一步 你就可以出到位 成為香港嘅人物英雄 就係咁簡單

print banner 仲趕唔趕得切? 勸降

2019年啦，點解重會有人覺得警察喺示威遊行方面會企喺香港市民嗰邊

2014年發生咗咩大家唔好唔記得，重有暗角七警呢啲嘢

第一次喺咁，第二次都會喺咁

喺覺得警方處事手法有問題嘅話一早resign 咗，一喺圍內比人杯，重會企到出嚟？

失覺哂啊警察定係其家屬？咁緊張個生計 我估係家屬啦 大啦上網自己google下黑警點做野啦 點解咁多人會吊9警察啊 金鐘濫用職權亂搜市民既袋同亂查身分證 呢d咪走狗囉 唔該唔好將我同中共放埋一齊講 自問呢世都無呢個能力比得上 我只係小市民試問一大班市民陪警察辭職又可以點樣分擔？做人講野無邏輯就係好似你咁 我會引以為鑑

求下你地

日後當公安進場，當返你地係狗咋，傻仔

只會無縫接軌，大陸公安同香港公安，本是同根生

仲發夢
所以話人係易扼
連返工不了d人都說服唔到

竟然會妄想說服對家

請個大陸公安唔洗兩皮幾野
到時香港公安份糧點算

如果係驚無咗份工嘅，我相信只要你肯企出黎做咗英雄之後實有公司會請你

緊張生計既又唔係得走狗 仲有啲狗話屋企有負擔唔衝得 然後叫啲人去只係識推人地去死咪呢啲人囉！
我唔係警察或其家屬 我只係見啲狗好似中共咁封閉式思維 成隻牛咁見紅就沖 見警察就仇視
講到警察辭職無生計問題 但人地問佢 佢又話屋但有負擔唔肯辭職

咪傻啦
我身邊d 差佬fd 個個都話同事加油
佢地係為錢先做差佬

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

應該無咩差佬會睇連登

Push

香港再咁搞落去
你哋小朋友返學都唔敢同人講佢父母係返咩工
希望你哋可以認真諗下
值唔值得再為依家呢個政權賣力

犬

同樓主諗法一樣

啱
而加同公安根本無分別
推！

雖然現實唔一定係咁樣嘅curve同分佈
但我哋係有機吸引到最有良心嗰班